(集氣唔該手動置頂) 其實最大核彈一定係公務員罷工

政府運作真空
一定要出黎拆彈

而且一定要宣佈無限期罷 直至回應訴求
但真係要齊心一致 佢先無機會伸鬼手搞你
如果呢野都搞唔到 我諗運動可以宣佈失敗
因為武裝起義根本無可能亦唔會夠警察/解放軍黎
個幾月黎做過晒咩不合作運動 圍呢度圍果度
政府都係彩你都有味
唯有真係靠政府所有公務員一齊罷工令政府運作失效
咁先可以迫使政府真正回應訴求
佢係一定要跪低！

推到熱門唔該

推呀屌

推

幫手推呀屌

推撚爆

求下你地幫手推

屌你無人推

單機。。。

push

但會唔會變左我地迫公務員，要靠公務員自發，唔可以連登發起，因為份工係人地，風險都要佢地自願 唔可以 話人地唔罷工就屌

但我係同意公務員+港鐵+九巴一齊罷 可以全港一齊罷

光復香港 時代革命

其實係 當然唔止公務員罷 全香港都要罷

都係果句 無工會加持係9up
同地鐵一樣 有工會做後援 老細唔夠膽郁你先

8月2集會睇下有幾多公務員一齊出黎先再諗罷工
唔夠人實俾人清算
利申:會去8月2

ok以後去做公務員